# PortFolio Tom COLLIN

Voici mon portFolio. Il a été réalisé en HTML/CSS et Javascript. ***Ce projet à démarré dans le context d'une évaluation finale pour mon école.*** <br>La première version de ce projet a été fait en 48h.

## Attentes

Le site doit avoir une bonne interface utilisateur et respecter les normes HTLM5, <br> CSS3, et W3C. Il doit notamment contenir animation, flexbox et keyframe.
